國安法令藍絲都低調 真係搞笑

佢哋換美金續BNO仲快過我哋

真

仲有連香港再出發都變condom

真心堅

我想問吓五毛
政府話立國安法可以止暴制亂

咁點解有國安法嘅美國，仲亂過香港嘅？

佢地都係收錢做野

不過見到時事節目話強國資助美國暴動
我驚玩出真火

香港民研：3 成自稱「非民主派支持者」 反對國安法
2020/5/29 — 18:56

人大昨日通過決定，授權人大常委訂立香港國安法，香港民意研究所最新的調查反映，在自評是「非民主派」支持者中，29％ 反對國安法，支持有 62％，一半半就有 9％；對於國安法對香港社會穩定帶來的影響，非民主派支持中，同樣有 30％ 覺得是負面，覺得正面的有 56％，一半半的就有 12％。

而在民主派支持者中，結果一面倒，98％ 都反對立法，覺得國安法會對香港社會穩定有負面影響的都是 98％。

今次調查是民意研究所「我們香港人」計劃最新一期調查結果，在星期二到星期四，以網上問卷訪問了 10,996 人再經加權得出結果。

忙住去citibank排隊開離岸

呢個真